咩叫公理 求片還公道

朋友今日係銅鑼灣發生 代post 求片

今日返工夜晚7點幾左右去TOLIET(鵝頸橋公廁）
去去下，突然有人好大力拍門，話留左個電話喺入面，
我話等陣先，我去緊TOLIET, 佢繼續好大力拍門，
我再話等陣先，之後已經接近拆門咁濟，
出到去，我話痴線架，呢度香港嚟架，
可唔可以有D 禮貌，我唔介意你報警搜身，
之後佢搵左個人講我偷電話，我冇理佢，繼續洗手，
之後洗完手諗住走，佢擋住個門口，大叫我打人，
我冇理，我話＂走開，你可以報警，咪郁手＂
之後佢郁手，打左我幾把，扯住頭髮將我條頸扭去另一面，再㩒底我，用一隻腳踩住我一隻腳，因為頸扭住，
我出唔到聲，我唯一出左幾次聲係＂報警＂＂
點解咁多人睇住佢打我，可以唔過黎幫手＂，
佢不停講＂你肯定成日偷人電話＂＂你肯定成日打人＂，每次我出聲，就用膝撞撃我左邊肋骨，
到10-15分鐘左右(有人講點解可以成十幾分鐘先到)
警察嚟到，落口供，有一個香港女人(証人?)喺佢身邊。之後去醫院驗傷，佢被我抓損塊面，而我！冇表面傷痕！佢拉低我件衫果陣，我記得有反抗，但係唔係我抓，我唔肯定。
之後用＂打鬥＂＂拘捕＂我去到差館，等左好耐，見第一個警察，佢話＂對方有表面傷痕而你冇，你考慮簽守行為一年，可以下次簽保再答覆＂。
到打指摸，有一個CID 話＂呢個世界而家好發達架，呢幾日應該有好多片睇，我唔知你放左幾多人落嚟啦，總之因為你地都有郁手，所以你地係打鬥＂，我話＂你話我放左幾多人落嚟係咩意思?＂，CID話＂你自己諗下我講嘅係咩意思＂，我話＂返返下工去TOLIET 比人打，你唔幫冇所謂，但唔係咁囉＂，CID 話＂我有唔X幫你咩，咁你而家坐喺度做乜X嘢＂之後不停用粗口閙，我忍唔住喊，我喊，唔係因為我驚、我懦弱，係因為我覺得好委屈!！一個返返下工嘅人比人咁打冇人幫、比警察屈，呢個係咩地方！
就因為對方係一個四、五十歲左右嘅阿婆！
一個大我身型一倍，手瓜可以㩒低一個人，再用膝撞嘅四、五十歲嘅大陸人阿婆！
所以我變左犯人? 所以我偷左人電話? 所以我比人打到咁都冇人肯行過嚟幫手? 所以我比個CID 講我唔知放左幾多人落嚟都要接受???

呢度係香港！!！

如果有人拍到片，可唔可以聯絡我，還我一個公道，一個香港應該有嘅治安！！！

跪求！！！

時間：2017-2-5，夜晚7:20左右，鵝頸橋公廁門口

Push

推

最後認咗罪?

如果冇做過
千其唔好認罪

求下你，千其千其唔好！

無
佢連口供都未落
差人叫佢考慮下次自簽守行為

記住乜都唔好簽
得閑就睇下社運個啲被捕需知
或者會幫到你

Cid全部都好撚串 錄口供果陣最好用錄音

就算切j都唔好認罪
Btw垃圾大陸閪 唔歡迎大陸人係有原因

之前我比龜逗，個CID又係好撚無聊，講野態度又係好撚差

Pish到大陸閪仆街

邊個有片都唔post出嚟生生代代都做中國人，女嘅做雞 男嘅做鴨 斷手斷腳 成身潰瘍

求有片就提供出黎

之前有單新聞講對大陸情侶打香港情侶 啲香港人就係係到睇戲拍片 無人諗住幫手 自己人都唔撚幫 香港人情紙咁薄

俾人膝撞驗傷驗唔到?

屈錢啦 你唔就範咪打柒你
呢d 時間可能拍底片比較好
估唔到已經玩到禁

個D咩人黎架屌

幫推等多啲人見到

驗傷照左x-ray無表面傷痕

好聽D人咪明哲保身，難聽真係各家自掃門前雪

push

好漢不吃眼前龜

做咩吃我

香港人最撚中意睇人仆街架啦 個個都自私撚黎
幫你又冇著數 邊會有人肯幫

仲信有天理 香港仲有有心人
希望搵到有人拍到片

香港幾時變到咁恐怖

我係親街見到呢啲都會大大聲嗌「咦！？有野睇喎！等我拎個電話出黎拍低佢先！」

引一大堆人埋黎

事關唔知邊個錯，通常理虧果個都會走人

阿婆係公廁漏左電話?

無野了，見到事主應該係女人黎

你驗傷驗唔到？
你自己去驗
拎份報告
屌鳩返個差佬
同佢講 我無做 我老西都唔應
你而家係咪叫我意左去等你做小啲野
如果你係比人老屈既 咪搞大去囉
錢可以搵過 但清白唔得

個阿婆係咁講
不過部電話無出現過

差佬仲閪過大陸人

你幾多歲？點解個阿婆話自己留電話喺男廁差佬都信？你俾個阿婆揪贏兼制伏你？

鵝頸橋公廁係邊😅

Sorry以為你係巴打，自膠

幫推

有咩罪千祈唔好認唔好簽，啲差佬好撚賤，想快啲完事就齊齊告傷人，有咩要講都話俾人打，自己想保護重要部位，係混亂間可能有身體接觸，唔好話係還手。要記住唔好講咁多嘢同錄音，有咩即時投訴

尤其係差佬如果態度唔好，可以要求其他人錄口供

可能有片wo，咁講會唔會比人告

咁佢真係無還手淨係比人打

推到警狗死全家

小弟幫唔到d咩

唯有推到有片

btw如果以拍片者角度諗
佢交出嚟就會畀人覺得淨係識拍片唔幫手
依個會係一個誘因令佢卻步

所以要
1. 保障廣泛網民唔會知道係邊個拍
2. 建立到佢聯絡事主渠道(唔好搵警犬)

一係可以咁，小弟有個諗法

事主同拍片者見字可以msg小弟個page

一個留contact 一個留片，我上傳並聯絡事主

網民層面為傳片者保密

雖然一定係大海撈針，但也許係解決方案

天橋底 駱克道果到

黑警
支那人
幫你推推post

阿sie做野唔駛你教

屌你老母 幫手推

有咩比官判 唔好理警犬

痴撚線
推

班黑警正仆街

其實報警犬真心冇用，幫你唔到，一係叫你大事化小，真係大事分分鐘告鳩埋你。有時真係靠自己好過

推
睇字都嬲
黑警死全家！

推下先

大陸西屌你老母

幫推
同埋開過個title會唔會好啲？

就係無公理無公道

唔知做到d 乜
會唔會可以同fb d page 講幫你求片
Btw 絲打真係好慘
黑警死全家 俾狗屌

有send msg比fb page求片

身體碰撞，互毆同俾人打都會有，睇你點講

明白
事主有追呢個post會叫佢留意

希望樓主沈冤得雪

最緊要第一次錄口供時，唔好亂講嘢同簽嘢，一簽錯左就神仙都救你唔到。

利申：老婆中過警犬招，誤簽口供紙

推一推…樓主好無辜

睇到好嬲
咁既事都可以發生
推撚到有片

黑警死全家世世代代做雞

香港人幫推

pish

幫推
大陸婆

中國人同黑警不得好死

黑警仆街死

好撚黑暗
大家幫幫佢

推
試下去下Apple daily Facebook 個啲
搞大件事去

agger 試下搵傳媒

唔好咁撚戇鳩得唔得
有人打你 你還唔還拖都會拉埋你
根本照話埋你打鬥
有人打 你就郁番佢
盡量唔好打到對方
差佬黎到咪又係叫你地和解

其實係咪本身識得，有仇架？

件事本身似係告打鬥，唔係偷竊
事主話自己冇打過人，被人屈
仲冇還擊之力，被人打到扒落地
點解對方會傷過事主
仲有表面傷痕

事主而家求片證清白
係想證明乜？
證明自己真係冇動手？

利伸: 唔係幫警犬，但件事真心唔太合理

推撚到有片為止
支那婆落地獄

事情好多時就係咁發生，佢用拳頭打你時你掙扎用爪，表面傷痕緊係用爪無咁著數，只可以話普通女人反抗會用爪，專業人士會用拳掌，無知人士以為互毆，差佬做嘢一係和解，一係互歐

改返隻字

好多香港人都好撚垃圾 淨係識食花生

個標題起好d 吸引多d人入
依家咁樣有拍片既都唔知呢個post既存在
仲有可以睇下fb group 果d 有無人幫到手
乜q都唔好認啊!!

垃圾事主垃圾女人

依家d黑警好鐘意上網問功課
會唔會因為你Po過上網
即使俾你搵到片反告支那人
都會俾支那人申請永久終止聆訊

幫推
本身想講好難相信香港變成咁，諗咗兩秒，唉屌有咩咁難

樓主，有無睇過黃子華套微電影？
你可以參考下

why?

Pish 大陸閪真係低賤生物

推 公道自在人心

幫pish

班狗最鍾意就係叫你認罪佢 or 唔好告

唔知真定假
推到有片

幫手推！

黑警我屌你老味

如果我在場一定會幫你

推 希望有人幫到你

不如你講係咩黎好過，事主應該無心情睇 / 諗唔起有咩幫助

仆街黑警同大陸人死全家啦

竟然無

公道

必須幫推

睇字都炆
堆

睇黎係真事喎

睇黎都係想屈錢，俾大家會點處理？點解唔發生嚮我身上，我成日研究都市生存術，成身小工具，公廁盡量唔去街邊公廁，去大商場公廁

p

好慘 推

推呀

垃圾黑警

唔撚係嘛咁都得

支那狗真係痴撚線

痴撚線，你朋友有無搵律師

黑警全家生癌死 推

黑警可恥

依到係香港，推啊俾d火我

都市生存黎講，公廁係罪犯戰略性重地，因為人少，又冇閉路電視，而且只得單一性別出入，所以盡量唔好去，如果焗住去，盡量要有人陪，如果冇人陪，盡量去大商場公廁，身上最好有工具可以作自衛用，記住冇閉路電視呢點，有事要放擔反抗

Pish

會幫你就唔係港賤

但最重要係佢話你偷電話然後打鳩你，咁事實你身上根本無個電話，無偷而俾人打還手自慰都好撚正常姐，你仲要本身係返緊工只係去下廁所，咁都屈到真係香港已死，黑警真係懶到腦都咁撚用

黑警
樓主加油 無做點都唔好認

推！！！！

推撚到佢仆街 死支那狗

支那連呀婆都孔武有力過人

已send蘋果

絲打，其實你落左口供未？
如果未，曬少少錢請個律師陪你落口供。
講真，呢d case差佬一定會氹你認，話好少事守行為一年就無事。因為佢唔使煩咁多野。
如果你真係有打人，心甘命抵
但無，千萬唔好認，唔好俾d仆街得請

到底有冇還手？
係咪俾人尋仇？

幫手推

Cid真係為左做少啲，乜都做得出
利申：我都有單傷人，cid搵到人，但唔拉
淨係想我和解

推 好恐怖..

點解可以傷人，個犯都唔告，正仆街

警察正垃圾

唔識個阿婆
黑警到現場有搜過公廁同事主身都無搵到電話
而家係用打鬥拘捕
條阿婆表面傷痕無損左
求片係求清白事主無動手

人情紙咁薄

希望早日有片還樓主一個公道

渣渣水都咁多搞作

比傳謀先 搵埋律師 冇做唔好亂認野

唔係尋仇
無還手條阿毛表面傷痕只係損左

有冇巴打報左比傳媒？

九成打鬥，你簽左口供紙更加可收皮rip

不過舉證責任嚮控方，佢要證明你有做

1999
完全唔明你想講咩，分唔到主同客，可唔可以執好d 先出文，講到一舊舊咁點幫？

真定假？樓主有無多d proof?

食洋腸又唔見你一齊share
自街仆街又要同人一齊受

唔好跟車太貼
等有片先討論都未遲
點都好 希望樓主搵到條片證明人地打你

大陸婆係高手?打人但係傷者冇表面傷痕

從來警察係唔會幫市民

因為事主公司係係附近

係有的1999

但唔至於睇唔明掛
最精簡：
樓主去廁所，出面有人拍門過漏底電話係廁格
樓主見唔到有，去完廁所開門，
就比人打面撞肋骨之類，
廁所冇人幫樓主
其間樓主唔知係咪反抗果時抓到佢面，
反而樓主檢唔到有傷，
警犬屈佢叫佢守行為認罪
又講難聽說話

推到上報

係
其實我都有諗過一個女仔點會去鵝頸橋公廁？咁我就當佢肚痛急到瀬啦

推
黑警，大陸狗死全家

幫推 黑警真係垃圾

推，死黑警為左收工乜撚都做得出

講得好具體，多數係真，不過佢有冇簽到份口供？唔簽就得，佢冇證冇據，簽左就神仙難救

喊冇用，要冷靜分析形勢，唯一對你不利係佢面有爪痕，除此之外，佢冇辦法證明你偷左佢手機，佢係咪連自己個電話號碼都up唔出？

on撚9 去個公廁有近唔去去遠既都叫唔合理?
blame the victim做到你咁撚柒就縮返入你老母個閪到啦

所以話而家香港法治已經無撚用
拳頭先係一切

佢個電話係咩牌子？咩型號？電話卡有冇上台？

如果一個人由廁格走出黎，偷d野一定仲嚮身，死黑警連呢點都冇理會，夾硬造你

咁撚癲 做乜鳩

仆佢個街支那賤畜臭閪

假如事主係一個男性，一招踢春袋已經走左，成件事已經完左，唉！登佢慘

比我一定打撚柒佢 比人打到咁都唔還拖

好悲哀 唉

唉

女人係慘啲

保佑樓主

樓主如果發現有page幫咗手

都可以send link上黎

等其他巴絲幫手share

另外都係保護片段提供者身分既問題要解決

雖然佢語氣係差D
但比著我都唔敢去公廁 (好撚臭)
最起碼附近已經時代 希慎 時代

但呢個應該唔係重點
可能佢真係急到賴先去

係附近嘅巴絲打幫手留意下公廁附近會唔會有cctv 啦

舖頭門口，入面，大廈外牆都會裝

或者問下附近舖頭d人有無見到啦

舉證係控方責任，證據不足個官都會判無罪嘅

但就晒左你好多時間

d狗就係鍾意濫用司法程序黎搞鳩香港人，仲要係用納稅人嘅錢黎搞

都係果句，對佢地，搞又無損失嘅，做咩唔搞

推到有Facebook page share

錄口供時記得要保持緘默
如果能力許可就叫律師去
唔請大狀都可以
有律師喺度啲警察唔敢亂咁黎

千祈唔好錄口供時話你比人屈
咁樣對家就可能會鋤你有動機
總之乜7都唔講就得啦

另外 公眾地方打鬥唔包括自衛
自衛打得甩

利申 llb 以上非專業意見

如果差佬已經立左案入左司法程序，上面d意見你留返同自己律師講啦

因為同班狗講佢地會「處理」左你提出嘅疑點

警局無落口供
係陪驗傷果個黑警叫事主係佢本簿簽
事主初事唔肯簽個黑警話咁要轉交cid
之後事要係簿上加左唔同意拘捕同無打人簽左

點解驗傷唔係去醫院？但樓主聲稱比人打，點解會冇表面傷痕？

補多句
上面有巴打叫你唔好講咁多
正確係
乜 柒 都 唔 好 講
一 句 都 唔 講
但開頭佢會警誡你 你可以答知道
總之最好就請律師
如果係真比人屈 大不了打贏問佢拎cost

推到有片為止
樓主好慘 支那狗不得好死

自衛有好多種，唔一定係打交，簡單到用水淋佢，用電筒射佢眼，都已經可以令對手分神，令你有時間逃走，如果對方只係屈錢，唔會追你天腳底，會果種擺明有仇口

有去醫院驗有醫生紙
不過事主比扯頭髮㩒底膝撞打幾巴
呢d就無表面傷痕

唔慳得幾千蚊請律師陪去警署啦...無咁亂黎

留名

有野做先有糧出 dept先有筆直

都想學下野以備不時之需，唔好講野個意思係直情做一個啞人？

鬼叫你廢，打你都唔還拖 ？港豬

事主當時有同黑警講附近有CCTV 叫佢地搵
得到既回覆係 我地識調查

我廢
應該幫唔到手
淨係想問
到底
「放左幾多人落來」
係乜意思？

sor
我蠢

求解

恥笑時間

咁撚黑暗嘅...

呢個問題答唔到你
因為事主都完全唔知道點解

莫講話係女仔，有時男人如果你唔係好機警果種，都未必即時意識到有危機找上門，突然進入battle mode對於生活安逸的香港人係有難度

有冇機會推上報幫樓主

事主係少數族裔？廣東話講唔正？

黑警啲口吻真係

推, 一定唔可以比個啲死老野砌生豬肉

不是
事主係正宗香港出世香港人

屌你老母 推撚爆佢

推！

樓主朋友要加油振作啊！ 充滿無力感， 唔知點幫你地好

個黑警唔係以為係大陸犯罪集團下話？好人好者嚮香港打份工有居所，有晒資料俾你，都當人係大陸匪幫，一係佢真係智商有限，一係主觀死硬派，將所有野想像到合乎自己立場就止

推到有片

其實我覺得係樓主太受驚、表達含糊
對方反而視之爲作賊心虛嘅表現
所以
教訓係
遇事必須鎮定

幫推，好撚慘

咁大獲？
幫你推

其實支那西好鐘意用呢招，三唔識七行埋黎話你搶左佢個仔，話你搶左佢老公，華人文化，有人圍觀都冇人會出手幫，佢地就係睇中呢點

真心一定要推上報 睇到好嬲。。。點解香港會變成咁

差佬唔想做嘢揀個好恰嘅嚟老屈

幫手推一下啦

見到咁真係慘

警犬死全家

痴撚線，千祈唔好認罪！
啲死黑警係咁，唔想做就叫你認兇你

我個陣係街比ex打過四五次，周圍都好多人，一次都無人幫過我 利申絲打
祝你好運啦

你個ex 點打你先？

Push!

佢壓你落地果時做咩唔講救命?
大叫大陸人打人呀
正常應該有香港人會幫手

你有冇出聲呀 冇就抵死

事主有叫報警
但無人幫手

你係事主朋友?

屌 雖然我覺得比人打一兩次都唔走已經好抵死 但係見到你咁講仲覺得佢唔抵可憐

黑警加大陸西

因為事主無a/c代post求片

睇到火，幫推

屌 推

支那廿年
香港玩完

其實差佬個句「放左幾多人落黎」我估計佢係當你朋友係有背景人士 因為當左打鬥案處理 差佬好中意假設你有背景 會係咁盤問你有無背景 反黑都分分鐘會打比你問關唔關個方面事
利申：經驗

Cid都咁撚串

千其唔好認罪, 另外記低條警渣個編號同名之後投訴佢
屌你老母廢柴黑警, 就係因為你地辦事不力先會令班支那罪犯咁猖狂!

因為佢拉個犯返黎要搞認人，嫌麻煩
我個單係有哂對方資料，佢都唔拉，個cid想做少啲，要我落球場點佢相，扮偶然撞返個犯，報落拉佢，佢就唔駛搞認人，到依家差唔多5個月都冇哂聲氣
樓主單野應該都係想兇9樓主，等佢唔追究，班cid就唔撚駛做，呢個年頭當差個個為份糧，100個可能得1個為公義

打屎忽緊係冇人幫啦

好可憐

On9黑警on9大陸閪 幫推

幫手推一推

點解女人係男廁到？？？？

陰公

推推

如果我遇到相同情況(比人打)，應該還拖定涯打著數啲

咁撚仆街既

仲有冇天理？
幫推

屌呀

唔撚係呀, 買PS4 中伏就推爆幾個POST

推上報

講埋個呀sir 咩名

屌，你咁直接嘅

黑警係一定要死全家

請律師啦

事主應該搵緊

Cls

你喊過喊完啦 道理係你到 你要堅持 對班差佬唔好簽任何野 千期唔好簽 佢會tum 你簽野 有時一硬一軟

我有朋友比差佬tum 過 瀨晒野

呢啲case多到數唔清，事主誤認罪後，往往都認為多一事不如少一事，唔去投訴個黑警，我而家都仲有段錄音係到

唔推唔係人

d女成日話比條仔打但係又唔報警又唔分手 心諗真係抵撚死

好過份

Strong push

事主去個廁所都俾狗屈

推撚爆佢

香港啲狗真係好撚垃圾
死不足息

啲死警犬學歷低人工高
仲要咁hea做野真係垃撚圾

正評幫推，希望有好人幫到事主

8竹8

幫推！！

幫推 屌 咁都唔幫 難保有日發生係自己到 到時無人幫唔好喊
樓主我真心祝福雞年你同你朋友可以順風順水 唔好再俾仆街痴線垃圾香港累警同大陸仆街蝗搞到

最新發展係點 ？ 幫推 推到有片
點解香港咁

希望係假文
因為如果係真既話
真係好心寒
唔驚呢d 事發生自己度
因為我地識處理
唔會俾黑警兇到
驚就驚老母老豆遇上又唔識處理
冇lala 揹條罪

推
無啦啦比人砌生豬肉

真係好撚on9
唔鬧打人嗰個反而鬧個事主去錯公廁
真係on9得好可愛

搞事既人未死 執法個班未退休 呢類個案只會越嚟越多 今次不了了之 就會繼續有受害者 傳媒幫幫忙

推到上頭條

警犬真係冇一個好人
依加香港變成咁仲打算做差佬既人一定要死全家

乜證據都無你想報紙點寫？

睇字都好撚興
唔撚知以為睇緊九品芝麻官

警犬真係好撚on9 冇一個係無辜

香港真係比大陸人累鳩死

黑警覺得事主搵人拍左片 想上位發達？？

事主應該搵左議員律師
等回覆

呢個世界好黑暗，生豬肉好容易比人砌，唯一幫到你就係推post，唔好放棄

依家報紙要證據架咩？

屌搵人比片出黎呀！
屌仆街死黑警

發夢果陣知道，某會員既狙擊班底同某大報好熟

但都要講證據，大報記者都唔想跟車太貼
都怕柒
你估係垃圾網媒/ content farm 乜都寫咗先？

果時敝組織幫手搞彭俊熹，人地都要考慮真確性，要安排受害人約出黎訪問，仲一定要我地搵到彭俊熹電話，問哂兩邊先肯寫

另一方面上報要考慮新聞價值
本身彭俊熹食女無乜好報
但我地出黎發現街招就可以報佢食女食到畀人貼

按照經驗除非樓主可以出示到警署相關文件/資料，唔係大報都唔會考慮

一向講香港後生on9,掛住拍片無人幫拖

睇到慶 幫推

當時事主一個人去廁所
事發時聽到街有人話拍片所以先上網求片

樓主可能覺得小弟人微言輕，講野無參考價值，所以對小弟之前所講束之高閣

但有樣野都係要強調，換轉你係拍片果個，依個時候放片出黎都一定會擔心

1. 如果我交出條片，會唔會搞到我畀人公審拍片都唔幫手

2. 要返工，上庭做證？不了

諗掂依兩點一定比起任何宣傳叫人交片重要

膝撞唔會有瘀傷咩

都要睇撞擊力幾大、事主身陳代謝

如果條友咁仆街都冇計啦

當時當佢冇膽又好,唔知邊個岩又好,或者太突然唔知要點做
依家咁多時間諗,有多次機會做番岩
都要咁自私,都唔知有咩好講

如果當事人冇俾差佬告,佢拎條片出黎都可能俾人話冇撚用
呢一刻拎條片出黎,係幫到人,咁都仲怕公審

本人不才諗唔到方法可以點搞掂上面兩點
所以未有回覆巴打提問
但絕無覺得無參考價值
敢問巴打有冇高見提示一下

人性往往唔係好似巴打所諗咁美好

喺你角度一定係幫到人何樂而不為

但人地作為當事人唔會咁諗

至少，小弟跟過既高/連登狙擊case都話畀我知義理唔可靠，一定要有誘因令當事人相信執行公義唔會為自己找到太多麻煩

⼃乛

同佢鬥串就得 屌鳩佢黑警

希望樓主見到

或者大家幫手推到樓主見到

第一，唔洗認，香港點解咁抗共係有原因，法系係主因。民事刑事之後講，你家陣係無罪推定，要入你罪，刑事（姐係警察report比律政司告，你咁理解住先）係要高一級罪證，表證成立係假既，喂佢自己打自己唔得？民事就要條女/友自己告，搜證唔洗咁高要求但搵到咩證據你覺得會，點做到啊。

第二，如果無錢請律師，程序要熟，有人有道理都輸係輸在程序，要熟呢方面。

第三，監警會入手，雖然好多都可能會用「無從證實」係甩，但點都好做左先

第四，記住，你讀ive就係自己人，你要記住你想考警察，點會去打人，我叫你記到實呢幾點。

第五，捉佢驗皮膚或指甲上面殘留你既野，驗到佢有就得，你就驗傷，一個唔得就兩個，兩個唔得
三個，我唔理你點驗，要證實到你有傷。

第六，有片就最好，但你有風險比人入毆鬥呢條罪，無咁無野好講，番番無罪推定，無事。

第七，叫警察搜證，sim卡加一部開左既機就搵到你係邊，手機無你指紋既，咁樓主你咪當食自助餐慢慢玩，兩邊人玩又得。

第八，搵cam記低打你條友既行蹤，廁所無就搵到入廁所前。

第九，呢個世界有太陽有月亮，有日頭有夜晚，拿拿拿，有人既社會就有⋯

我信警察哥哥做事好公！正！嫁！

真假膠自己諗

屌那媽 見到呢個post真係好撚燥
唔係話支持用武力解決問題 但香港警察變到咁撚樣我仲搵警察黎做乜
遇到咁既情況真係寧願同佢打過 打完走人算數 兩敗俱傷好撚過咁委屈 反正搵黑警黎都無用

Btw 事主好撚慘

雖然咁講好悲哀
但事實真係咁

自膠
撳錯
小弟更不才

其實你搵到一個page可以公開保證為爆料人保密就得，確保交片者身分唔會曝露，不受公眾言論影響

只要你唔喺網上宣揚，外人亦無從得知上庭明細

2.

唔推唔得

匿名ok？

諗起新紮師兄任達華同周潤發個幕

一定要推

重點係就咁一條匿名片，無頭無尾法官未必採信，最有力都係拍片者親身上庭證明

所以我都會係從拍片者角度諗下點樣令自己做到最少麻煩，同時又解決問題

Pish, 黑警死全家

依家啲警察真係當返工係打一份工，完全冇使命感

垃圾先會當差
完

推

提返樓主，你要透過其他page宣揚

都要求對方公開保證唔公開拍片人資料

人地答應已經ok

明白

樓主用fb share會唔會快d

除左推都做唔到d乜，祝樓主朋友好運

高登垃圾page根本無高登同多數會員授權

純粹用咗個名

只係一班mk賺廣告費無所不用其極既手段

香港犯罪率低喎
明明係成班垃圾黑警唔肯做野當冇發生
搵完律師睇點搞知後記得投訴佢呀
HEA得咁撚問心呀喇

屌，推

即係求早洩？

lin登？你係咪高登打手 我愛lin登呀？

推到有片 ！

推左先

同你say個hi啫

有個差人開 你問我答 樓主pm佢問下可以點做？

利申： 對差人冇好感

路過幫推

幫推
黑警陷家剷

樓主讀Poly

打係律師啦

講乜都假，搵律師，之後乜都唔駛再同仆街差佬講。係要駛錢，但係如果你落差佬搭，後果唔係用錢可以衡量。

Puch

黑警

推爆佢

垃圾警犬老婆做雞啦

Push !!!

睇完 我唔明 樓主做咩唔係廁所門底dump 部電話出去？

推鳩爆佢

推 撐樓主

嘩 痴撚線
乜都唔好簽

推！
仆街大陸閪！

推到有片睇！

扮明老屈啦

擺

屌你老母有片就post出黎啦

痴線

垃撚垃死大陸閪死左去算啦
隻警犬又冇撚用
推

好多大陸仔出黎護條大陸婆

相反ust南亞仔乜都冇做就比班大陸新移民屌到on9

所以不嬲都話大陸人威脅大過南亞人n倍

南亞人作奸犯科絕對要拉去坐監
但宜家好多大陸人想將視線轉移晒去南亞人到
務求令人對大陸人既惡行視而不見

大陸人恐怖之處並唔係明顯既暴力犯罪行為
而係佢地同香港人本身既相似之處, 更加容易偽裝
有問題既大陸人一定唔會比南亞人少
更害怕既係大陸人比南亞人聰明好多, 識得走灰色地帶
而表面上亦都可以偽裝成香港人, 所以極難防範

除咗幫推之外冇咩可以幫到手
Sorry

痴撚線

聽唔聽到隻支那豬叫咩名？起佢底的佢出黎溶左隻畜牲最實際

痴撚線㗎，呢到仲係唔係香港
片呀

幫推 希望還你一個公道

推呀幫下樓主

睇到好心up

大陸五六十歲大嬸制服左你? 咁好功夫 ?

幫推 跟住車先

個黑警講係打鬥拘捕
佢叫事主考慮下次自簽守行為
係咪都係唔洗理
事主搵緊 議員同律師等緊回覆

差佬

嘩屌 極醜惡
幫推

你閱讀障礙？

推撚到班仆街死

其實我見到呢個po
好多巴絲都曾經或多或少受過差佬嘅侮辱
小至不禮貌對待，大至俾人屈而含冤受罪
好想知呢度有無法律巴絲，可以運用你地嘅專業知識，去教我地呢d普通市民，認識我地本身應有嘅權利。
就算去到樓主朋友咁極端嘅例子要去差館落口供，什至係俾人扣留拘捕，都可以利用自己應有嘅權利，得到公平嘅對待

加油 我地支持你

呢個唔知要問下佢
但有做同無做有咩分別？

其實呢d口同鼻拗嘅野，點解差佬一口咬定事主打人？真係憑一條抓痕？
如事件事好似樓主所講係真，俾人打嘅係佢，佢先係苦主，點解差佬唔信佢？唔告個大陸婆。
真係好似大陸咁，原告變被告？

事主見唔見到當時有無人拍片?

有聽到有人叫拍片

幫推

但係女廁門口唔多人 又難啲有人拍片

垃圾黑警，整係識靠聲大，無撚用無理智無知識

唔知
係個黑警講條阿毛有表面傷痕事主無
叫事主考慮下次返警局時自簽守行為

點解香港變成咁 真係好恐怖 如果你真係受害者 我好同情你 但我幫唔到你啲咩 唯有幫推 sorry

推！！！！！

繼續推

有片未？推

好黑暗

幫推先

通常呢d case好似死都唔好簽

留名跟進

推！
希望有好心法律界巴絲可以教吓大家

推呀
推上報

好撚賤格
快撚D死曬D大陸狗啦
黑警正仆街

巴打們都要小心俾人屈偷電話
邊打邊大大話事主偷野班圍觀嘅九成信左, 所以咪無人幫拖

仲有 我覺得搵律師幫手好D

LM跟進

冇做過點解要認
幫推

屌
香港人都唔幫自己人

唔係法律jj, 不過有經驗
其實識法律同識法律條文係兩回事

律師朋友同我講hk班差佬文化係咁既

基本上差佬係可以話拉就拉，告唔告係律政司睇睇表面證據再叫你上庭，點為之表面就係雙方既口供或者驗傷報告，唔係一定要有晒好實質證據先做得你，好似樓主case根本唔會理邊個岩邊個錯，這就是法律，所以落口供要識做，完全對你有利先好講，否則你係有權唔回答

唔知係咪佢地想有功績，拉得你就想你係口供講晒，做表面證據，所以會兇你 一亂就由佢問題引你落搭

所以除非好有必要，否則報警都會搞埋自己，有排你坐呀，仲要受差佬氣

年中大把on9乜都話報警，最尾又搞埋自己，有d女人on9到一時同男友嘈交就報警，搞到自己條仔仆街然後自己後悔

推 推到有片

警犬

再推

佢幾時有話佢係仔呀？

事情係公眾大肆傳播
不能中立審訊
之前好幾單出咗名都係咁啦

好撚癡線

怒推

幫推！
咁既事可以發生喺我哋任何一個身上！

PISH

痴撚線 睇到都嬲

無人食花生拍到片

認真，搵監警會申冤

Cid 好撚仆街。你問吓有冇親友識得一啲高級警察可以幫到你

蘋果日報
監警會
區議員
警察facebook留言
港大免費法律諮詢服務
連登高登香討
全部都contact下啦

幫推，希望有拍片嘅為香港人企出黎
祝個阿婆百病纏身長命百歲

btw建議所有絲打咪再去公廁la
行前少少有時代有希慎
公廁污糟都算而家仲玩老屈

Push!!!!

幫推!!!!

推呀，祝事主沉冤得雪，黑警呀婆死全家

推到31頁
一個留言都唔撚睇就出聲
真係戇鳩鳩

幫你推post

柒唔切？

屌咩大陸人啊，成班香港人咪又係食花生冇人幫拖
大家都係中國人一樣咁垃圾

幫推 祝樓主平安無事

係樓主朋友 連post頭都唔撚睇

想像唔到樓主當時係幾咁無助⋯
推

俾你發現咗

推 垃圾黑警大陸閪死全家

推！！！

推
有片未

頂住啊 咁撚仆街嘅個啊婆

睇怕過多幾年要帶短劍出街

推
以後真係要自己帶武器出街
警犬根本唔可信

信警犬

同d無知少女鐘意個mk仔一樣
發現條仔偷跳就發晒矛
信警犬點知比警犬屈
經歷完雨傘魚革都仲係咁

三年前都算
依家係人都知警犬會打人
作假證 休班警犯案
然後仲走去信佢地

最近個公廁翻新左
應該無之前咁差

help push

公廁

返工一推

垃圾警犬生仔冇屎忽 生女有愛滋 自己爛春袋

屌垃圾警犬

大大力推一推
屌警犬真係好中意屈尻人，傻咗個鼻

推
香港地依家真係要靠自己保護自己
蝻蝗全撚部都郁手郁腳

幫推

雖然事主有d戇居
但CID真係仲撚仆街過行街警犬

好撚嬲呀屌

Pish pish

個一刻你係事主，唔嗌報警仲可以點
依家事主咪就係搵左樓主開Post幫手囉
在場人士連條片都唔肯擺上網，你覺得佢地食緊花生個陣會肯企出黎幫手咩

香港人怕事你唔係唔知架啦，仲話搵人幫手

如果佢朋友第一時間自己打電話報警 個結果差好遠

事主聽到有人拍門個下，邊會意會到有咁大件事發生
再者，個一刻，俾人叉住頸、連聲都幾乎出唔到，點報到警 / 諗到下一步應該點做

事後埋怨其實無用，依家要諗既係若然咁不幸地再次發生同類型事件，到底應該要點做

成班走去屌樓主 而唔係班警犬
好波

聽到呢種事，都有正面效果，我又學左野，起碼又多一樣野識得防

盡量唔好去街邊公廁，呢個係最理性選擇，大商場因爲廁所外多cctv，冇咁多人敢亂黎

推 垃圾警犬大陸閪

事主好撚慘，老母臭閪中國人賤撚過狗，叫我地點鳩樣可以唔歧視唔排斥中國人，話乜鳩中國人都有好人，10個中國人得1個係好人，我屌你老母照屌撚左先啦，有屌錯冇放過，何況根本就好少機會有屌錯

其實有無人睇完覺得個女人係痴線架呢？
正常唔見左電話拍完門話報驚都唔會郁手，佢似痴線想郁手多過搵返部電話。

佢仲有朋友喺現場，隨時可以叫人幫手整假傷痕。

Btw 唔理係咪樓豬個朋友整到佢，一定一定要企硬，要告到佢傷人罪入哂，如果唔係香港就真係無公義，唔係因為其他人唔幫妳，係連妳自己都唔幫自己。

有撚分別架咩？

推啊

推到有行過附近既人見到

推呀 希望有拍片人士幫樓主

屌 成班得個講字 個鳩個都淨係識睇 唔撚識報警 stop人

加油！！！

成日覺得自己係神探咁

呢d案次次就叫你地和解當無事，就算落左簿最後兩邊都係守行為，所謂既正義無伸張過。或者你朋友帶多幾個fd係橋底等下巴士食下煙就會搵到你想要既野，連請律師筆錢都可能省返。if you know what I mean

利申 ex以前比人係酒吧死角打，無cam
影到 ， 比人質左幾拳，最後大家守行為

推
Btw啲警察真係好撚on9...

姐係點

睇唔明咩放左幾多人落黎果句
最尾事主係俾人拉 fighting in public place
定係aoabh ?
冇表面傷痕既意思係紅腫，淤傷，擦損都冇？
但事主話個大陸人咁大隻
自己俾人禁落地 又俾人膝撞左咁多下
冇理由乜傷都冇 就算警察on9
唔通醫生護士救護員又on9
件事講得出黎都發生左一段時間
冷靜完 有條理咁講返出黎
等人幫下你都好
利伸 黑警

屌你老母，黑警全部垃撚圾

好慘 幫推

我無潛水一直都有mon post的

經過今次，事主應該明白到需要勤剪指甲

講返正經

目前有邊個page係幫你share咗？

請貼link

等連登仔可以幫手分享個post

以我所知事主係其他forum都有開post
另外之前有係fb send msg比100同高登起底
同埋蘋果都應該有send不過好似未有回音

有係其他forum求片
不過無回音

癡撚線

幫推！
警察正仆街

女仔十個有九個都唔會成日剪，仲有果九個入面唔知幾多個會去整GEL甲添

見撚到你呢啲留言就把起火
懶肉緊 樓主當時驚到pk呀

都市生存

你重睇啦垃圾

幫推！

片呢

有次行街見到人打交，沖埋去叫停手報左警，即刻停左 其實未報

上面都有巴絲講過
被人拘捕 警察係會向你發出pol 153 羈留人士通知
上面係寫晒你嘅權利 你有權問佢哋拎水等 同埋叫律師
但係試過有警察 係就咁叫個犯簽
或者係咁催你 其實你係有權成份睇哂先簽
上面都會記錄左你幾時開始睇 幾時簽
(試過有警察連個時間都係假)
你都有權問警察借電話 (如果真係衰就會揾借口唔借比你)
但要企硬 話要打電話比律師 你係有依個權利

錄口供前 警察會口頭警誡再寫落口供紙 即係： 依家唔係事必要你講但你所講嘅嘢將會成為呈堂證供
試過有警察明明冇講過 寫左落去就當講咗
結果有大狀就打得甩份口供

樓主打段野既資訊性太低...

我冇追POST
不過濟睇樓主既對話
先推到樓主個朋友係女人

不過打你果個人有咩特點?
衫咩色衫? 事發係幾時 ? 用咩腳踩你咩腳? 㩒底我係廁所外定廁所內? 如果廁所內你件蚜有冇濕到?

細節既野完全冇...

可能之後既POST有講不過你唔可以EXPECT 所有人都有耐性追曬你個POST
你想人幫你...就要好DETAILS咁講曬你知既野出黎, 而唔係要我地再由對話去引導你講野....

之所以我會問呢D野..
係因為上到庭如果個官OR 對家問你呢D妯節你又答唔知 , 唔記得, 我係官都唔信你

因為我始終唔係事主所以答得唔清楚
想問有咩方法可以開到連登a/c
等事主可以上黎直接答？

垃圾警察 世世代代做雞

isp email

100毛係高/連登過街老鼠

高登起底組亦無授權，只係一班想賺錢mk

你都識講啦，呢度香港嚟㗎
雖要企出嚟同政府撐到底嗰陣個個龜縮喺屋企
好喇，而家政府、警察都惡晒
香港仲邊有公正、公道、公義可言？
係人都知而家警察等如正牌古惑仔
屌你咪屌你、屈你咪屈你囉，佢哋就係証據！

你遇到呢件事，就算有所謂嘅片都冇咩用
你廁所入面發生咩事根本冇人知
話係你撩事鬥非先都仲得，害多你兩錢重

建議你搵傳媒記者，佢哋肯嘅話，幫你炒大件事佢
到時傳世界都知呢件事
相信警察會相對地公正少少咁幫你去查

呢單嘢怪自己黑仔啦，以後冇咩必要就咪去公廁喇

就係無isp email
所以搵緊有咩方法開

我係黑警啊
屌都話睇唔過眼想幫手
我問d野你一樣都唔答

哇咁痴線?留名跟進

事主搵緊方法開a/c
等佢可以直接問
麻煩你等多陣

你叫佢inbox fb page 大神是也
我借acc

留名跟進

你直接借個ac比佢啦,又話朋友怕乜

屌你老母垃圾大陸閪死撚返上去啦
四五十歲都叫呀婆

想問吓話等律師嚟先講，個律師係當時即請？要自己當時搵？個律師係來自私人定公家？

係 即刻請 就咁打去間律師樓
一係剩係請事務律師
如果要請大狀就一定要請埋事務律師

之後你可以決定繼續請唔請佢地
因為你可以搵legal aid 或duty lawyer

價就視乎你揾邊間邊個啦

樓主借個account俾事主講好過啦，隔左個人講唔出好多細節架

做人證囉

唔推唔得
垃圾黑警死全家

"我係事主＂

其實我已經知道某幾件事(唔講LA)，但之前BK 有D 好似識少少法律嘅人叫我唔好再講(之後問律師亦有講)，我選擇唔再講，而我，始終只係求片求証人(((((如果有片，請留copy 再交去警署，如果有証人，請唔好怕麻煩，萬分感激)))))，唔使人信，好多人話我博同情，質疑冇傷口，如果揾到証人、片，其實已經解釋到打成點，係咪對方識武功識內功所以反抗唔到之類嘅問題，所以先求片及人証。我冇辦法再滿足呢類人嘅好奇心&灑鹽而再詳細解釋細節。
至於警察，有人曾經講過，正常2邊都係咁講，係想知邊個可信，聽完有d 釋懷左少少，但感覺仍然難受。
多謝一位BK 識嘅jm幫我轉貼LIHKG、曾喺BK pm 過我果幾位jm、議員、律師、幫我轉貼香討嘅人、大神是也，幫push post嘅人，多謝咁多位無私嘅幫忙。

有片交去警署有用？

"係咪對方識武功識內功所以反抗唔到之類嘅問題，所以先求片及人証。我冇辦法再滿足呢類人嘅好奇心&灑鹽而再詳細解釋細節"

其實呢兩句都幾多餘下 , 同埋開始明白點解CID對你既態度會係咁

係咪對方識武功識內功所以反抗唔到之類嘅問題

依句應該係網民刻薄言語

祝你好運

一睇就知

當然知啦
不過字必需要打出黎姐
anyway
祝事主好運啦

垃圾黑警，回歸60年代
推

長期置頂